Taiwan is not Hong Kong 總統蔡英文：有我在，主權一定守得住

2020總統大選開跑，爭取連任的總統蔡英文今天(11日)馬不停蹄地展開參拜行程，她一早來到新北蘆洲湧蓮寺參拜，並向在場鄉親喊話，「有蔡英文在，台灣主權一定守得住，有蔡英文在，大家不用怕！」要大家放心，台灣不會變成香港第二。

蔡英文上午10時赴湧蓮寺參拜，並由綠委余天、林淑芬陪同，受到鄉親支持。蔡英文在致詞時先感謝鄉親、里長、議員、湧蓮寺主委陳宏昌、常委等支持，她說，主委以前就是國民黨立委，在當立委時相當愛護台灣、本土意識強，雖然他和我們不同黨，但要感謝他做了很多維護台灣的事情。

「有蔡英文在，台灣主權一定守得住，有蔡英文在，大家不用怕！」蔡英文和鄉親強調，台灣一定不會是香港第二，香港爭取民主自由我們祝福，也期待他們有民主自由；她說，做總統3年來，蔡英文很努力，長久以來經濟發展模式、需要改革的地方，她很勇敢去改革，雖然改革過程中得罪一些人，也給人感覺是不是有點過頭，「但我跟大家說，我絕對沒做過頭，台灣社會一定要改革、改革，要給代代子孫堅強的基礎，可以代代傳民主自由給子孫。」

蔡英文隨後開始說明政績，說明這3年來經濟穩定成長、年輕人減稅負擔變輕、長照2.0讓長輩能夠安心養老，同時照顧年輕人生孩子補助、創造就業機會等；她說，有蔡英文在，經濟會繼續團結、社會福利會更加完整、貼心，國家主權一定守住，「拜託大家再給蔡英文4年！」

English Choi
好好地用呢個反送中的事件，希望有一日香港會重光

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

蔡英文真係拎盡光環

In English Choi we trust.

要睇班廢中廢老啦 依班應該同香港一樣好支持光頭佬